係咪要時候改變隊形呢

有位巴打無AC 但好想分享下，想大家諗諗，所以我幫幫手。

大家可唔可以退一步觀其大局: 只要有真雙普選, 話之你有百大訴求, 主流民意都係會必勝! (Occam's Razor)
我明一路以嚟都係果五大訴求, 但依家中共出大招: 社會信用評分體系! 局勢有變, 我先要企出嚟扑醒畀自己友無限 looped 既同伴, 係時候改變隊形! 要走既方向係如何利用各種事實及手段助攻落實真雙普選 RIGHT NOW! ✊🏻
斬腳趾避沙蟲係治標唔治本, 大家唔可以再繼續做守門員無了期地硬食! 當我地注意力放喺反送中到, 送海濱已經交接完成! 究竟點解越係想守護, 越係會失去? 因為我地由頭尾都畀中共牽住走!!!
醒下啦各位! 跳返出嚟反客為主啦要!✊🏻
我誠懇請求18區攪手帶頭做起真雙普選文宣!
普選係符個國際標準, 亦係普世人權及價值, 用你手上既一票投證明你覺得啱既事情! 讓選票代表你的心!✊🏻
#不要再分化
#社會撕裂得很嚴重
#同是香港人難道不心痛嗎
#我要真雙普選
#拒絕赤化
#反送中

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 - Link 2
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 3
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 4
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 5
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4: / Link 5:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

Push

Pushx2